做唔到既野唔好隨便應承人

有好多on9會當真

yes

對唔住...

十分認同
我就係on9嗰個

正衰人

佢唔係 佢好好

我就係個個on9

on9揮手

我就係on9個個

好想話你知 我仲掛住你

又話每次講分手都只係想我氹翻

點解今次氹唔翻

做唔到唔好應承我得嗎

唉

無期望咪唔會有失望囉
我成日都同自己咁講既
人地9up下姐 你又信
On9仔

人地講完轉個頭都唔記得
我就戇鳩鳩一直係到期待